Addition filter
==============
Version 1.0
Addition filter

    Для всех сайтов на Cotonti


Поделиться…

Разработчик:
Ярослав
CrazyFreeMan
yaroslav.romanenko@gmail.com
Дата публикации:
25.03.2015
Версия:
1.0.0
Фреймворк:
Cotonti Siena
1
2
3
4
5
6
7
8
9
10
(3)

Дополнительный фильтр для модуля USERS поиск по екстраполям

Возможности:

    Поиск пользователей по трем типам полей - select,radio,checklistbox
    Разные оформления для полей в форме поиска

Инструкция по установке

    Загрузить и распаковать файли в папку plugins. 
    Установить через панель: (Управленние сайтом / Расширения / Addition filter).
    В администрировании включить поля по которым нужно производить поиск.
    В настройках  выбрать нужный параметр.
    После установки добавить в user.tpl {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX}, {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX_TITLE} для каждого поля
     

Если будет мотивация то в следующей версии  сделаю плагин более универсальным (поддержку всех типов полей)
UA
==============

Додатковий фільтр для модуля USERS по екстраполям

###Можливості:

1. Пошук користувачів по трьох типах полів - select,radio,checklistbox

2. Різні оформлення для полів


###Інструкція по установці 

1. Завантажити і розпакувати вміст архіву, скопіювати файли в папку plugins. 
2. Встановити через панель: (Управління сайтом / Розширення / Addition filter).
3. В адмініструванні увімкнути поля по яких потрібно здійснювати пошук.
4. В налаштунках можна вибрати параметр.
5. Після інсталяції вивести в user.tpl {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX}, {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX_TITLE} для кожного поля


RU
==============

Дополнительный фильтр для модуля USERS по екстраполям

###Возможности:

1. Поиск пользователей по трем типам полей - select,radio,checklistbox

2. Разные оформления для полей в форме поиска

###Инструкция по уcтановке 

1. Загрузить и распаковать файли в папку plugins. 
2. Установить через панель: (Управленние сайтом / Расширения / Addition filter).
3. В администрировании включить поля по которым нужно производить поиск.
4. В настройках  выбрать нужный параметр.
5. После установки добавить в user.tpl {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX}, {USERS_TOP_FILTER_FU_XXX_TITLE} для каждого поля
 
[![Робота розширення](http://img.youtube.com/vi/WtCJQUBhgnw/0.jpg)](https://www.youtube.com/watch?v=WtCJQUBhgnw)

Розробник - Ярослав Романенко ( yaroslav.romanenko@gmail.com )

[![Bitdeli Badge](https://d2weczhvl823v0.cloudfront.net/CrazyFreeMan/cot-filterforuser/trend.png)](https://bitdeli.com/free "Bitdeli Badge")
